{
	"This site is fit on Desktop": "이 사이트는 데스크탑 환경에 최적화되어있습니다",

	"# Select skin to view": "# 볼 스킨 선택",

	"W": "W",
	"Fugue": "황홀",

	"Phantom": "팬텀",
	"Focus": "포커스",

	"Lee": "리",
	"Trust Your Eyes": "손은 눈보다 빠르다",

	"Surtr": "수르트",
	"Colorful Wonderland CW03": "컬러풀 원더랜드 CW03",

	"Rosmontis": "로즈몬티스",
	"Become Anew": "비컴 어뉴",

	"Passenger": "패신저",
	"Dream in a Moment": "드림 인 어 모먼트",

	"Skadi the Corrupting Heart": "스카디 더 커럽팅 하트",
	"SUBLIMATION": "승화",

	"Ch'en the Holungday": "첸 더 홀룽데이",

	"Nearl the Radiant Knight": "니어 더 래디언트 나이트",
	"Relight": "리라이트",

	"Specter the Unchained": "스펙터 디 언체인드",

	"Gavial the Invincible": "가비알 디 인빈서블",

	"Texas the Omertosa": "텍사스 디 오메르토사",

	"Nian": "니엔",
	"Unfettered Freedom": "언페터드 프리덤",

	"Dusk": "시",
	"Everything is a Miracle": "속세의 연기",

	"Ling": "링"
}